有冇人用ip7 加3 hk, 成日load 空氣

之前都唔會咁。 但呢兩三個月 成日間中full signal 但load 空氣。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Ipx 都load空氣 有時屋企都會唔知咩事
十月完約 等各台iPhone plan出咗就走

之前半年唔係咁，係六月開始
仲以為部機有事